招聘全職補習導師

代老細Post 要屌send email過去屌佢啦

小型補習社 招聘全職補習導師
教DSE專科班
5天工作，星期六或日有機會返工(閒日放返)
要教書日子返1pm-9pm (各位巴絲唔好屌，補習社係返呢個時間架...)
唔洗教書日子返9am-5pm (整下筆記，做下網上宣傳)
油尖旺區返工
14k底 過左某個學生人數會有bonus分
歡迎Freshgrad
希望請長工 唔係玩玩下果d，所以最好有興趣長遠響呢行發展先好apply
不過你想騎牛搵馬老細又請左你既，我吹你唔漲既....

最好 DSE 5* / AL B 以上 或者 大學本科讀相關學科

有興趣send CV過去 Tutor.Recruitment001@gmail.com

為興趣
我倒貼14k

14k

你當連登係乜？

是但啦，連尼住都唔會理架啦

14k 咁多

我為經驗 10k ok?

屌你啦收你啲5**卷啦教畜

人工咁低

又要犯同樣既錯

AL B 同DSE 5* 差好遠wo 大哥

要5*同B以上，姐係要5**同A

有B唔洗做補習社啦

笑死我

有興趣做 但睇下最後 5* 補習社要咁勁嫁咩

幫人私補都一堆5＊＊啦
你做老師帶人5＊都無既話 ..

有Dse 5*同al b都唔會得14k掛？除非佢大學讀冷門科咪會做

唉 覺得自己好廢

14k算良心
你老味三大上年grad想試下入行，現x開我12.5k仲要6day work 即reject

我比10k底 一星期返24個鐘都比人話辛苦啦

以上, 即係要5**.............

有興趣 想問下係咪仲請緊人

yes

Sorry各位係我寫得唔好，5* / B都得

兼職咩價錢

al拎b都係14k

唔請兼職 sorry

假如之後間補習社做大咗， 會唔會有機會加底薪?好有興趣入同長做， 不過唔想一世14k

利申返 三大grad dse亦都有你老細想要嘅分 大學個陣有做開tutor

Al B
教公開試

15k都唔過會唔會有啲過份

就算有人做，人地大致都係想做熟搭到路去大型補習社教/儲經驗自己開檔

不如你計番hourly rate, 請undergrad/大專仲好

垃圾工

咁市道唔好 小型補習社出14k請大學生返5日算唔差

市道唔好你講？

整體各行業唔評論
教育界，甚至補習界市道又點唔好法呢

教席一席難求

而家講補習
通常都係小班形式多

學生數量唔多好似未必要PGDE

咁無教席咪有可能去做補習

咁仲咩市道唔好呢

咁要睇返其他出幾多

咁就唔關咩市道唔好啦大哥

鳩up冇譜

出面出得低咪市道唔好囉 補習係有好大demand 不過唔代表大過supply

而家做緊IB補習社
一日返4,5個鐘，但返7日
平均人工都係多4,5千

到你做大左就唔係睇底薪，而係睇bonus架啦

上面好多巴打話低人工
你地可以上jobsDB睇下出面請緊幾錢
我唔敢講我老細出得高，但應該係合理市價
仲要講緊我地係有bonus
每月學費收入高過某個數就有得分

我開35k
唔做admin野，淨教
5天工作，每日最多兩堂
唔好叫我send cv
叫你老細直接搵我傾

如果一月先返到工考唔考慮？

醒少少既返1V1私補, 一星期返2日都唔止呢個數

14k
自己做私補都分分鐘高人工過佢

DSE 5* / AL B 以上

就唔會同你返14K啦

讀緊u 私補都搵到啦

仲冇你返咁耐

最搞笑係marketing 都要做埋